一席都不能少 𠝹票既人要佢地還

𠝹票
多過兩個聲稱民主爭 建制得票少過50%
而其中一方大比數落後 理應提早退出

九龍城
愛俊區 梁嘉莉 （6.5%）

葵青
大白田西 何卓威 （10.4%）

北區
盛福 新同盟 黃良喜 （23.1%）

沙田
帝怡 民主黨 劉青 （18.8%）

好好認住佢地

新同盟同民主黨 入黎應下

新同盟